原來的士狗正職係接線生

啱啱去完旅行返到香港，咁我地一家四口就想撘的士返歸，本身夜晚落機已經好攰想抖下，點知成程車嚇到訓都唔敢訓。
一上車見到個司機位有成6部電話都知瀨嘢，果然成程車無停過咁係咁接call，無專心過揸車，吊你係成程車9個字1分鐘都無停過個隻，呢部收線就到第2部響起。係咁響嚟響去聽到煩，仲要聽到啲call 9成都係空姐call車，都唔知係咪死厹想識空姐先係咁接。
接電話都不特止，吊你6部電話隔離仲要擺多一部，而個部係用嚟睇電視！我dllm你揸車睇電視？仲要係睇肥田囍事？你無撚嘢啊，成架車4條命係你手㗎，dllm掛住睇肥田jm9啊！
終於忍唔住出聲吊9佢，吊你唔睇電視但繼續係咁接電話，再吊驚佢玩嘢唯有希望快啲落車算。
本身未遇過啲衰格dc9對佢地都無乜感覺，但經此一事真係覺得有啲dc9真係毫無職業道德，你接生意無問題，但好心你揸緊車就對車上乘客負翻啲責任啦

巴打衰咩呀？坐咗咁多碌